其實有冇諗過政府一直唔成立獨立調查委員會既原因

其實有冇諗過政府一直唔成立獨立調查委員會既原因

種種跡象，推論就係根本黑警既事都大部分係真，政府亦都知情，最重要係中共有份參與其中進行違反人道既事

只要真係調查，政府就會收到科，所以政府係絕不成立獨立調查

所以呢件事如果香港人一直追究，就會一直沒完沒了...

處理證據 修改記錄

樓主瞓咗幾耐

想唔追究咪釋放所有因反送中運動而被補既人士囉
咁佢個獨立調查委員會無法律效力/hea做查唔到野 d人都鋸d啦
如果唔係就真係同佢沒完沒了 攬炒
剩係拉示威者 自己又唔問責 咁無公義

個個都知
如果唔係武器不對等
勇武已迫宮成功

唔係美帝反對“革命”呢個選擇項的話。

香港人有美帝援助，一早推翻佐港共，依家應該內戰緊，同解放軍打到七彩。

成班解放軍武警混入去
查完淨係拉香港果班肯定爆大獲